牛津布恤衫一著就縐？？

訂造左一件，好fit身

但就算燙完都仲係有d微縐

著上身ship衫，郁幾郁就縐得好恐怖……有冇人都係咁

應該係太緊先會

但仲有好多虛位

混棉先唔會易縐

如果全棉+薄就會好易縐，一係你噴果d漿 效果會好少少

我件應該係厚料

另外想問噴d咩漿？？？

燙衫用既漿，功能你當係容易令到件衫燙直

百佳惠康都買得到。

總之係全棉既就係易縐，想唔想縐就買混棉

謝

但我燙直完之後著上身郁兩郁就著巢

造多幾件Linen 你就會don’t give a shit

加d燙直漿就會hold到耐少少

燙斗燙直厚棉本身就好難100%直，就算你燙完唔著上身隔一陣d縐痕都會有少少。

如果你真係想盡量少d縐痕既話我唯一建議會係買燙漿。